幼稚園老師見工要考筆試？？？？？？

請教各位入左行既巴絲，知唔知係咩類型題目？

有啲腳震

好想溝幼教miss

想俾老師調教下？